[GIF]班狗又啪藥亂吠

玩劍擊咁款

咩舞步？

今次啪咗咩藥

傻鳩咁

臨尾仲要好型咁嚇鳩記者

後面果個：做咩姐你

都話智商高過80做唔到狗

係咪之前o個個?

K仔，我肯定

係咪同一個傻鳩呢？

記者心諗 :

真係衝出去.... 唔係扮架喎

彈出又彈入~!

傻鳩

包圍網形成之前諗定路線點走

傻L左

前幾日走失咗啲毒販

好耐無見過呢張gif圖

聽講班警察好多有吸開毒係咪真？

諗起之前RTHK直播有隻狗好似舞龍舞獅咁跳來跳去。

慢動作可以變matrix

傻仔

鬼私家車
TY7034
VU443
VY6909
RU7846
上面全部狗💩

想作勢衝嚇走人 衝都一半見完全冇人比佢嚇到 到自己淆底 嚇親跣腳

幫手認被捕手足

on9

記者:

唔好入旺角東
唔好入亞皆老街一帶
重狗

驚方：我最期待嘅畫面出現了

如有必要
塘尾道上天橋入奧海城

冰🧊都有機會.

睇情況行事

啪左藥

特效藥：帥得閪喂

整合埋this先
鬼私家車
TY7034
VU443
VY6909
RU7846
上面全部狗

識人喺旺角請提醒佢哋

媽呀，好柒
feel到佢想嚇9人，但最後自己7咗，成件事就仲7

咩類型毒品會咁既效果

Push

食個飯夾個公仔乜都好啦

精神病

Dllm笑撚到我斷氣

死傻鳩

今晚使唔使咁多狗，又呃ot?

仲邊有得呃,好快就會死撚曬.

媽呀 好柒呀

推

真係戇鳩仔嚟

弱智

成個警隊都係傻
唔會咁好彩

隻鞋唔防跣

做乜撚野?

扭計要加人工

我要聽日張gif傳通街

真係high咗野

邊個勁d?

呢個一定hi咗野

納稅人啲錢就係比曬呢啲人玩膠

714 ntp班狗跣到仆晒街

盜壘咁款

舞獅

好好笑

白卡人士喎

係個人on9

耐磨既鞋就唔防跣

有隻狗比咗負皮

彈出彈入

長知識

三次都係油尖旺 懷疑係同一個人嚟

呢招叫
白痴當有趣
正常人學唔倒. 狗先識

ON9 dog

全部on duty前驗下就知

推爆佢！有記者係行人路被噴胡椒噴霧

傻狗

好撚柒吖

PUSH

油加釘

可唔可以唔交稅

近日聽好多藍絲講
戴口罩戴到人都暈
唔通就係呢班狗

捉左個男衫男同白衫女啦仲笑

傻閪瓜